點睇波台新玩具TL(韓子亮、韓梓亮、梁家進、梁迪斯、梁柏廷)

入黎啦，我想撚狗了

回應你一個已經好撚俾面你，如果我係狗，你做我啲狗屎都不如，你做我狗屎裏面嗰條蟲，你繼續喺度扮撚晒野，因為你個撚樣冇資格叫本少爺嚟回應你太多

賓狗收皮啦 你咸家產都未開到我年啊傻閪

slow

唔會再喺呢個post回應，因為如果我回應佢嘅話就係有失身份免得幫呢啲傻閪網民宣傳

tl笠

傻閪網民

樓豬

liy

針ben好撚25

賓唔25就唔係賓

樓主點睇基佬

你係基佬

本身基佬就冇咩問題，但迫人屌屎眼再勒索應該死全家(佢一早死晒全家)

佢d名仲改得密過連登userhane

冇你咁密

1

很想念你
路路

如果無犯過事應該做咗社會賢達

你做乜9